關燈了 再見了～

各位有緣再見

麵

Dllm 返黎

麵仔

最後可以比d 指示我地嗎

走之前講定升幾多？

將來再一齊玩牛熊

姐係唔會熄燈啦

你講句恆指會一日升三千點得唔得？

屌

Byebye 麵仔

靚燈

麵麵全力一燈！

用bug

走啦屌你老母 阻撚住曬

大dodo

比返1000$先好走呀

同埋最後全力燈埋先好走呀 比啲方向黎

連燈長存不滅

暴力救連仔

麵哥，成個連登我最唔捨得你。

做乜

關你老母燈

喂！講乜？

永遠懷念

翻嚟呀

又暴力救市

麵仔開始靈活運用自己技能

麵麵

反觀燒山

貢多位 我會好唔捨得你地的

話自己關燈即係點

燈自己關燈即係著番燈？

冇可能架 我接受唔到

多謝麵麵

全民沽空港紙，港市，趁未收

bye

最唔捨得麵仔

沒左麵麵 我點發達

珍重各位巴練

麵神

痴撚線
暴力護燈
好似仲順過以前

乜料呀兄弟 煲底相見呀

燒山都識救自己

燈神

你同我燈撚死班狗官先好走呀
我放過你條榴槤數

有你呢句放心哂，一定唔會關燈

麵神救港

驅逐共匪 香港獨立

靚燈，好波

即係唔熄

你要親眼目睹香港獨立㗎仆街，咪玩啊

我要你比指示我竹先好走啊

仲順過啱啱

找埋啲數先

麵神發功 連登永恆

挽留

熄你老味咩
返嚟呀

燈力挺連登